{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090468048/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 스트라이프 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのFW23 / 16395UEY10 ニット ベストはストライプパターンが目立ちアイボリーカラーで製作されました。 このアイテムはTシャツやシャツとレイヤードして着用するのに適しています。 素材は表地がアクリル91%、毛9%で構成されており、洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。 この製品は毛羽立ちが発生する可能性があるため、摩擦に注意する必要があります。 また、ほつれ現象も発生する可能性があるので、外部摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯する必要があります。 毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質には注意が必要です。 また、暖房器具などの熱気に近づけてはいけません。 水洗い時に収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、皮膚がひりひりすることがあることに注意する必要があります。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 製品の損傷は消費者の不注意によるものなので補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどのようなパターンですか？",
            "answer": "ストライプパターンが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようなカラーですか？",
            "answer": "アイボリーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はアクリル91%、毛9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "ドライクリーニングがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "毛羽立ちやほつれが発生する可能性があるため、摩擦に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "ファスナーやボタンを閉めて裏返して洗濯し、毛を取り外す場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストを着る際に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーや白系製品への色移りに注意が必要です。また、敏感な肌と接触するとひりひりすることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストを保管する際にはどのようなことに気を付けるべきですか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような環境に近づけてはいけませんか？",
            "answer": "暖房器具などの熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯や使用によって変色する可能性はありますか？",
            "answer": "水洗い時に収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは他の洋服とどのように組み合わせて着用するのがおすすめですか？",
            "answer": "Tシャツやシャツとレイヤードして着用するのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 475
    }
}